[ 廣東話新片 ] 矮仔打爆高佬合集

片：

矮並唔代表唔得，高佬亦唔係大晒
廣東話聲音導航，治癒所有矮仔心靈

20cm差距點追...

算鳩數啦

自推

Yo

yo

hey

以為又係笑片 點知係

我會努力

睇完好似仲唔開心

一向都正經

努力咩先

why

做矮撚

你要加油！

超三悟空仔曉變金毛大猩猩wor ching

下幾集先係